正式上架！

Se2 ?

買SE2 不如直接買S10+

S10+無問題不過貴返啲。se2細機3千頭，大機都係3千尾